大奇蹟日

早上跌恆指450，15：30倒升